你地覺得EA7點

成日見啲MK仔成日著以為自己好撚型
EA7=好撚柒